GME The night is darkest just before the dawn

黎明前嘅夜晚是最黑暗